民主黨：不拒絕與中央溝通 惟目前非合適時機

民主黨：不拒絕與中央溝通 惟目前非合適時機